街坊見白衫怕怕 建制撐警活動暫停

何君堯斷正畀人影到同元朗恐襲無辜市民嘅暴徒握手，仲好友善咁有傾有講，無論佢點解釋唔關佢事，所謂有片有真相，一定入晒佢數，而呢單恐襲令全城震怒，全港各界都同佢割席，咁建制派又點？有民主派人士同八方講，公開割就唔可能，但私下個個鬧佢累街坊，唔單止怕影響自己選情，連地區一啲撐警活動都叫停，因為怕街坊一見白衫人，就諗起元朗暴徒。

有民主派中人同八方講，唔少建制中人見何君堯搞成咁好心涼，因為佢平日好寸，唔少建制派立會議員畀佢寸過同單打過，話人冇用、怕咗民主派，今次佢出事，好多建制派中人都暗爽，不過該民主派人話，建制始終唔可以公開同何君堯割席，甚至仍然要撐佢、支持佢，但行動上一定要保持距離，「有建制派直情同我講，以後有乜行動最好咪預佢（何君堯），真係唔好同佢企得咁埋。」

亦有地區人士同八方講，原本建制喺好多區預咗搞撐警活動，但現在都暫時叫停，有地區建制人士同佢呻，現在街坊當正「着白衫＝暴徒」，特別係新界區，有街坊甚至話見到一班白衫人都運路行，仲點叫着白衫落區撐警？所以何君堯今次真係累街坊、累建制！

李八方

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

何妖 你仲有劉馬車呀
你仲有劉馬車可以黐埋去

趁機會加強地區宣傳

嚟緊大家宣傳唔好集中喺何君堯一個人
應該宣傳"建制派議員勾結黑社會"，務求一碌竹打一船人，逼佢哋內訌